你可唔可以返黎？

好掛住你
你可唔可以返黎？

抵撚柒死

情人別後永遠再不來
無言獨坐放眼塵世外
鮮花雖會凋謝
但會再開
一生所愛隱約
在白雲外

ok

讓到俾你，個男都唔愛你
要嚟做咩
放過自己啦

愛你仲會揾第個？唔好自己呃自己

加油呀

加密嗰段野咁撚難聽，俾人飛都冇得怨
條女綁架你個EX咩，讓乜撚野讓？
係條仔唔要你呀

扌氐口扌立

咁鍾意當初點解分?

真 鍾意一個人唔係咁㗎
如果佢真係仲care你 唔會捨得唔理你
唔會捨得比你自己一個人咁難過

唔好食回頭草

你都識講曾經